# Homework2JS

Циклы используются в тех случаях, когда нам нужно сделать что-нибудь много раз.
Когда нам нужно выполнить какую-нибудь операцию  в части данных снова и снова. Тут то и вступают в силу циклы. Благодаря им становится возможно максимально упростить данный вопрос.
C их помощи мы можем сделать код меньше, прописав цикл. Что б не писать кучу кода, мы можем это все сделать в цыкле и он
будет рабоать до тех пор пока код не выполниться. Тем самим мы делаем наш код меньше и не так загружаем память компютера.